長期直播喝酒喝油 網絡平台男主播猝死

【長期直播喝酒喝油 網絡平台男主播猝死】

內地「聊聊直播平台」，有主播靠直播喝酒、抽煙、賭博等不良行為，博取關注和禮物。

去年年底，大連一名男子在平台直播喝酒後死亡。他曾長期直播喝酒、喝油等，律師指該直播平台違反規定，應被取締。

#有線中國組
#直播

飲油佬 @谷花音